覺唔覺香港示威者日日出街抗爭好陳國邦？

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為雨傘柒完一次之後仲可以動員咁多人力物力啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

On9當有趣

屌你老母出膠post

聽日就G20，聽晚煲底見！

下一步：分化袁志偉同前線TVB記者